今次狗隻處處忍讓嘅其中一個可能性

之前612清場俾人屌到上天花板，做乜都俾人針
唔排除今次為左令612 正名突登引你衝，然係再影下『假如唔用暴力鎮壓會點』，跟住cctvb助攻特寫d玻璃門 區旗 資料等，跟住 嗱 呢班真係暴民黎，順便再幫親共派助攻

講出黎預左俾人屌我分化，不過唔係要怪任何人，係件事俾人主導哂之前，各位同文宣組都諗下辦法

之前狗賊灰色25仔果次好有效

是撚但啦,CCTVB有無報過一單警察打人既新聞?

會支持既人一定會支持

唔支持既人都唔在乎佢地支唔支持

專登扮軟皮蛇，等風向轉。

有一部分人係中間派黎，對選舉同黑警有影響 例如部分專業人士
所以我都係叫諗計拆左先

盡量推番去重點係林鄭導致一系列事情，唔係等風向轉，係帶風向

！重要！必須要有記者會！

1. 民主黨帶番風向先 難得冇割

隨時撞玻璃d人都係警察安排

再加埋錄定先 有冇網上軍師 而家要諗計啦喂

反駁示威者破壞野

【跪求入黎睇下】立場記者喊住訪問小妹妹（字幕版）

大家share番開去

有得揀邊個想去衝立法會 貪好玩咩

［文宣智取］輿論戰核彈 政府警察故意引示威者入立法會

推俾文宣

全世界最有品嘅「暴徒」，屌佢呢啲唔播？cctvb 係要搞到人有幾暴力得幾暴力，連果個火光仔，丁屎咁大粒都話人縱火 要縱，唔發夢燒咗佢？
文宣組輿論戰一定要贏

凌晨4點極權四子死老豆記者會，冇解答記者既5個關鍵問題

1. 青年視死如歸佔領立法會，自己有無責任？
...
5. 3名年輕人死亡，政府是否視若無睹？
以上5個問題，林鄭月娥全部沒有回答
根本全部野都係你搞出黎

推!!

突發！原來琴晚係啲警察突登做戲撤退 自己喺立法會入口掉催淚彈

一次過齊哂
幾好戲